馬時亨當日不負責任欺騙公眾︰「我話OK就OK！」

馬時亨今日︰「我留任係因為我個人好有責任感。」

有種人無恥到一個地步，係你唔親眼睇到都唔撚信

蚹蛤蟈蜻

政府犯法 最後都係不了了之

無救啦一早

百幾萬月薪呀 比著你都無恥留低啦
你地班友吹得我漲咩

唔應該有期望了

唔使陪、唔使坐重有花紅攞

今次我覺得佢做得好好，無間道，將普通人認為唔會發生係香港嘅野一炮過展現晒出嚟

其實港鐵班管理高層份報告都係做假，咁上次高鐵份報告話ok係唔係真係ok?有無人諗過呢個邏輯